如果整個金庸武俠主題樂園，可以整啲咩機動遊戲？

斷腸崖跳樓機
光明頂越礦飛車
冰火島海盗船

仲有冇？

玉女心經咖啡杯

古墓派棺材鬼屋

古墓派妓院點睇?
搵班70路去服務客人

少林寺木人巷

掃地僧

麗春院大酒店
華山之巔(男厠）
思過崖(男厠)
黑木崖 東方不敗閨房（男厠）
獨孤劍塚（男厠）

斷腸崖跳樓機

冰壺

桃花島迷宮

六脈神劍 （鬥射玩具雷射槍）

斗轉星移可以玩啲咩遊戲

紀念品店賣屠龍刀倚天劍打狗棒葵花寶典notebook鵰兄毛公仔
又有鐵面具俾人戴住周圍行

小食部有無得賣豹胎易筋丸？

有冇同尹志平有關嘅設施

回顧下舊登香港釋迦牟尼樂園

巴打一定係會玩齊主題樂園全部廁所果種人

凌波微步滑雪場

轉轉轉

整個山窿叫龍洞尋寶

古墓派捉雀仔都冇人講？

洗唔洗除衫玩

降龍過山車，由第一式到第十八式用過山車表現
冰窖天地，模擬虛竹同夢姑嘅經歷
勇闖俠客島，海盗船
仲有攤位遊戲，同蕭峰鬥酒、楊過鬥臂力(贏咗有玄鐵重劍拎)

打狗棒法機-扑地鼠

梗係整田伯光轉JJ

七公buffet

你莫愁搞笑劇場

蓮花杯更好

起個鬥獸場請班中國功夫佬隻揪算啦

小龍女初體驗

九陽桑那練功室
寒冰館
玄鐵大力鎚
蛤蟆跳跳跳

搵條仔著到成身古裝
同我棍對棍

打狗棒法扑地鼠

志平的花叢

鹿鼎記韋小寶一屌七

睇漏咗機動遊戲，sorry

華山論劍
可無女性提供假劍

冇所謂，一齊完善成個主題樂園

海洋公園有款青蛙兒童跳樓機，可以整蛤蟆功兒童跳樓機

青城派動物園

飛越光明頂

陰陽合和散

情花迷宮

樂園簡介係本 葵花寶典

十香軟筋散
同埋黑玉斷續膠

石破天海盜船
掃地僧推錢機

翻天覆地

乾坤大挪移摩天輪

搵條友扮張無忌耍乾坤大挪移轉個摩天輪

食得好偏喎清

單手舉玄鐵劍，鬥大力

絕情谷攀岩場

令狐沖列車

逼迫你個龍的洞 (過山車)

穿越張三豐

好逑湯、炒鴨掌、花炊鵪子、玉笛誰家聽、落梅二十四橋明月、夜薑醋金銀蹄子、叫化雞、八寶肥鴨、桂花白木耳百合與糯米嵌糖藕

Food court 菜式：叫化雞、鴛鴦五珍繪、二十四橋明月夜、玉笛誰家聽落梅、好逑湯、降龍十八掌

絕情花叢飛天韆鞦
絕情谷底滑浪飛船
俠客島臘八粥專門店（書法展）
狹雲空心菜園

女廁：
峨嵋山
天山飄渺峰
古墓
（但偶爾會有男人用…）

水龍敬樂園

萬安寺跳樓記
塔底有張教主用乾坤大挪移接住你

周伯通鯊魚樂園

睇番真係好正

將隻翼龍轉神鵰又可以當新嘅過山車

酒店無床，全部學小龍女瞓繩

動物館有白猿、雕兄、雪山飛狐、（蛇、蛤蟆 -歐陽鋒）、古墓玉蜂

成人主題區有麗春院、韋小寶屋企、段皇爺幾頭住家、阿紫×游坦之SM樂園

連城訣狼人殺

有黑慾斷俗go

鳩摩智火焰雪山蛋糕店

緊係4D影院： 志平山洞奇遇記

趙志徑

俠客島餐廳賣臘八粥

天龍八部個西夏皇宮，冰窟蒙眼奇妙旅程

咁樣用屠龍刀會好啲

頂硬上碰碰車

凌波微步過山車

變捆綁play?

我全部都要

唔係玄鐵 重啲咩？

唔除會走火入魔

諗起呢個

仲有袁承志嗰兩隻猩猩、金蛇、郭靖嗰兩隻鵰、瑛姑嘅靈孤同史氏兄弟嗰堆

免費穿琵琶骨工作坊

陰陽和合散兒童套餐

Push

係咪可以加多個夢遊砌牆工作坊

尹志平4D劇場

飛天神雕

重有令狐衝浪激流

攤位遊戲：射冰魄銀針，五輪大轉

工作坊園區

一秒辟邪手術室
鐵面高溫瑜珈指導
千蛛萬毒彩甲坊
桃谷六仙拉筋推拿

掃掟彩虹個池

舍利子DIY

紀念品係小龍女初夜飛機杯

少林十八繩網陣

好彩唔係封神演義
伯邑考

點解仲吸引過而家個海洋公園

點少得晚上八點正嘅「丐幫巡禮」

壁邪劍法研法班

丐幫巡禮
工作人員揸兜同遊客乞
諗起個畫面都笑撚死

數漏左白灼蜈蚣
專門俾支那人食

尹志平 one on one 督道

韋雀椰彈彈床

咁有創意零負皮，應該上位取代條狗屎垃圾二世祖劉鳴煒管理海洋公園啦
最好搞埋ONS quick match，劃番個18禁區域吸班player玩下，晚晚幾百蚊酒水都唔會省，班player點會同你省呀，KO埋老蘭都仲得
機動遊戲+情慾，有得諗！

劉正風音樂會

繩床表演劇場

繩床上戲馬戲團

東方不敗人妖show

神鵰萬獸山莊動物園

播英國國歌，個個揸住個兜

陰陽和合散？

射鵰飛車
蒙古旋轉木馬
冰火島海盜船
太極咖啡杯
乾坤挪移轉轉轉
光明頂纜車
四十二章經印花

左膠ver.
黑木崖 東方不敗閨房（無性別障礙廁所）

左冷禪六八九岳不羣七七七估領袖比賽

一開頭著衫
開始轉之後 就要除
除左之後轉多3分鐘就停
一日唔除 一日都唔會停

左右互搏攤位
逃脫密室之天罡北斗陣
同趙敏影相加錢可以玩佢隻腳
夜晚係襄陽城堡放郭襄生日煙花

左右互搏攤位
講尼聽下

所有特飲+8蚊可加生死符
九陰白骨鳳爪 生吞蛇膽

玩果啲電流棒 左邊畫圓右邊畫方
嬴到有空明拳譜同九陰真經一本

然後可以憑九陰真經 同九陽真經（需課金購買）
到武當山度 跟張真人 練耍太極

海洋公園真係撞死人個個改裝

武當山腳有黑玉斷續膏三文治賣
隔離有大力金剛指按摩店